# Задание 2 #

### Можно работать в предыдущем проекте (созданном для первого домашнего задания), можно создать новый - как удобно. ###


### Создать приложение, состоящее из двух экранов (одна Activity и 2 полноэкранных фрагмента). ###

### Первый экран - список (RecyclerView), состоящий из 1000 элементов. Каждый элемент списка представляет из себя 3 вьюшки: ###

1. AppCompatImageView, имеющая круглый серый бэкграунд и векторную иконку (любую с того же вебсайта, что и в предыдущем задании)

2. Текстовое поле, содержащее слово Title и порядковый номер элемента

3. Текстовое поле, содержащее слово Description и порядковый номер элемента

### Внешний вид элемента: ###

![element](pasted image 0.png)



### По клику на элемент списка должен открываться второй экран (переход на второй фрагмент) ###

### Второй экран должен содержать те же 3 вьюшки, но в таком порядке: Картинка увеличена на 100% и расположена по центру экрана, текстовые поля под ней ###

### Примечания: ###

* для текстовых полей использовать стили
* приложение должно корректно запускаться и работать на 4.2 - 4.4 андроидах
* должен корректно работать возврат со второго экрана на первый
* запушить проект на Bitbucket

### Дополнительно: ###

* Сделать Shared анимацию перехода для картинки  (https://mikescamell.com/shared-element-transitions-part-2/)
* Добавить на второй экран Toolbar (на первом его не должно быть) с кнопкой назад, возвращающей на предыдущий экран.
* Добавить на второй экран кнопку, закрывающую приложение.
